一人講一樣你呢個星期最開心嘅事

我先
諗唔到
所以想聽下人講

同朋友出街

買咗本好鍾意嘅書，同食咗餐好好味既邊爐

放假日日瞓到自然醒

買六合彩中左1個字

鋸左個又平又靚嘅扒

唔再為別人而存在，忠於自己

同左個識左10年既人嘈大架,應該絕交咁濟
另一方面搵到個人可以一齊去旅行

去左個差唔多十年冇去既地方拜年
見返好多親戚 好溫暖

我一個年都冇拜

鐘意兩個人，嗰兩個人都同時鐘意我

同到鍾意嘅人一齊搭巴士傾計

初戀就黎結婚

同到男朋友仆野

今日

睇完500 days of summer
好似領略左d野
冇咁執着